[乜代宗師] 子華：「我唔拍合拍片係因為唔想比人censor我」

為咗拍套比香港人睇嘅片寧願賣咗層樓拍都唔揾中資
就係為咗創作自由啊！

其實應該鼓勵多啲依種唔係下下都睇中國市場嘅創作，比創作嘅人知道拍港產片都唔會餓親
今次我一次入場睇

賣咗層樓拍呢套戲

Cls

睇唔睇唔係好緊要既

咁新年會睇佢

b

最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！